msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kylin-computer-viewer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-28 16:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "%s (%i bit, %s cores)"
msgstr "%s (%i 位, %s 核)"

msgid "%s version"
msgstr "%s 版本"

msgid "4 cores"
msgstr "4 核"

msgid "4 thread/core"
msgstr "4 线程/核"

msgid "<b>Activation Information</b>"
msgstr "<b>激活信息</b>"

msgid "<b>Dekstop</b>"
msgstr "<b>桌面</b>"

msgid "<b>NeoKylin Version</b>"
msgstr "<b>中标麒麟版本</b>"

msgid "<b>System</b>"
msgstr "<b>系统</b>"

msgid "<b>Version</b>"
msgstr "<b>版本</b>"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Activated"
msgstr "已激活"

msgid "Activation Status:"
msgstr "激活状态："

msgid "All rights reserved ©2009-2020 KylinOS all rights reserved"
msgstr "版权所有 ©2009-2020 KylinOS 保留所有权利"

msgid "All rights reserved ©2009-2020 NUDT all rights reserved"
msgstr "版权所有 ©2009-2020 国防科技大学 保留所有权利"

msgid "All rights reserved ©2009-2020 NeoKylinOS all rights reserved"
msgstr "版权所有2009-2020 NeoKylinOS 保留所有权利"

msgid "All rights reserved ©2009-2020 UKylinOS all rights reserved"
msgstr "版权所有2009-2020 UKylinOS 保留所有权利"

msgid "All rights reserved ©2009-2020 UbuntuKylinOS all rights reserved"
msgstr "版权所有2009-2020 UbuntuKylinOS 保留所有权利"

msgid "Authorization service has expired!"
msgstr "授权服务已过期！"

msgid "CPU:"
msgstr "CPU："

msgid "Closes the program"
msgstr "关闭程序"

msgid "Couldn't execute command: /usr/bin/kylin-activation!"
msgstr "无法执行激活命令：/usr/bin/kylin-activation ！"

msgid "Couldn't find command: /usr/bin/kylin-activation!"
msgstr "无法找到激活命令：/usr/bin/kylin-activation ！"

msgid "Disclaimer for trial version"
msgstr "试用版免责声明"

msgid "Double cores "
msgstr "双核 "

msgid "Extended service"
msgstr "延长服务"

msgid "Four cores "
msgstr "四核 "

msgid "HDD Capacity:"
msgstr "硬盘容量："

msgid "Has been activated, the expiration time:%s"
msgstr "您的系统已激活，到期时间：%s"

msgid "Has expired, the expiration time:%s"
msgstr "您的系统已过期，过期时间：%s"

msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

msgid "Kernel:"
msgstr "内核："

msgid "Kylin Desktop OS (pks)"
msgstr "银河麒麟桌面操作系统（可信版）"

msgid "Kylin OS (pks)"
msgstr "银河麒麟操作系统（可信版）"

msgid "Kylin Server OS (pks)"
msgstr "银河麒麟服务器操作系统（可信版）"

msgid "Kylin community vesion"
msgstr "银河麒麟社区版"

msgid "Kylin vesion"
msgstr "银河麒麟版本"

msgid "Memory:"
msgstr "内存："

msgid "My Computer Property"
msgstr "我的电脑属性"

msgid "NeoKylin version"
msgstr "中标麒麟版本"

msgid "No disclaimer files found!"
msgstr "没有找到免责声明文件 ！"

msgid "Origin version"
msgstr "源点版本"

msgid "Other version"
msgstr "其它版本"

msgid "Serial Number:"
msgstr "服务序列号："

msgid "Single core "
msgstr "单核 "

msgid "Style:"
msgstr "类型："

msgid "Three cores "
msgstr "三核 "

msgid "UKylin version"
msgstr "优麒麟版本"

msgid "Ubuntu Kylin version"
msgstr "Ubuntu Kylin版本"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

msgid "V4.0 Chinese version"
msgstr "V4.0中文版"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Your system has been activated!"
msgstr "您的系统已激活！"

msgid "Your system is not activated!"
msgstr "您的系统未激活！"

msgid "Your system is not activated, please activate!"
msgstr "您的系统还未激活，请激活！"

msgid "cores"
msgstr "核"

msgid "phytium"
msgstr "phytium(飞腾)"
